認真 今日維園定尖沙咀

64關香港人撚事咩

64都去 69都去

6/9，香港人，銅鑼灣見